遇過咩賤格同事？

令到十分起碼有七-八分憎佢

做人二奶

新嚟但係扮撚哂大佬叫我哋做嘢

自己做錯野，屈落我度

係咪你地唔做野咋

自己做阿頭，大老細或者格離部門發現有咩問題都賴落我地班細到，佢就一乾二淨

係條友懶係同我地熟咁 屌佢完全唔想理佢

我都好憎人好似r fd咁 無諗過人地係咪想識你

雙面人

想臨時請幾日假，就同老細講話阿媽做大手術，要陪佢幾日，後尾我發現係假既

返工精神恍惚，去睇精神科醫生，請足三個禮拜假，佢既野我跟曬